{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6916475'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-07-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "불없이 하는 냉동 자숙문어로 만든 미역 문어초회"
    },
    "text": "暑い夏には食べ応えのある簡単な料理がいい。 それで冷たくて冷たいワカメのタコ酢の物を作った。 冷凍庫にある煮込みタコを切ってワカメと一緒にサラダのように好んで食べられるが、これがとても良い。 この食べ物は暑い日に涼しく食べられながらも酸っぱくておいしい。 この料理の調理時間は15分以内で早く、材料は冷凍茹でタコ、玉ねぎ、切ったわかめ、醤油、酢、梅シロップ、オリゴ糖、昆布が必要だ。 切ったワカメを水にふやかして水気を切った後、玉ねぎは半分に切って千切りにする。 煮込みタコは薄く切るともっと楽だ。 醤油、酢、梅シロップ、オリゴ糖、昆布カタクチイワシ出汁を混ぜてソースを作り、器にわかめと玉ねぎを混ぜて入れた後、タコを入れてソースを注いで冷蔵庫に入れて冷やす。 こうして暑い夏の日においしく食べられる料理が完成する。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はワカメのタコ酢の物と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この料理には冷凍茹でタコ、玉ねぎ、切ったワカメ、醤油、酢、梅シロップ、オリゴ糖、昆布が必要です。"
        },
        {
            "question": "ワカメをどのように扱えばいいですか？",
            "answer": "ワカメを水にふやかして水気を切ってください。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "玉ねぎは半分に切って千切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "煮込みタコはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "煮込みタコは薄く切ると食べやすくなります。"
        },
        {
            "question": "ソースの作り方を教えてください。",
            "answer": "醤油、酢、梅シロップ、オリゴ糖、昆布カタクチイワシ出汁を混ぜてソースを作ります。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫で冷やす時間はどのくらいですか？",
            "answer": "冷蔵庫で冷やす時間はお好みですが、冷たくなるまで約1時間ほどが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "この料理は暑い日にぴったりですか？",
            "answer": "はい、この料理は暑い日に涼しく食べられるのでぴったりです。"
        },
        {
            "question": "この料理のおいしさを表現してください。",
            "answer": "この料理は酸っぱくておいしいです。暑い夏の日にぴったりの味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 343
    }
}